\beginsong{Sporveien (Bibelblæst'n)}
\beginverse
Vi er på sporveien,
på vei til Himmelen.
Gud er sjåfør,
og Jesus konduktør.
Det er så lett, lett, lett,
når man er frelst, frelst, frelst.
Ære være Gud i Himmelen!
Toot, toot.
\endverse

\beginverse
Vi er på sporveien,
på vei til Helvete.
Satan er sjåfør (...)
\endverse

\beginverse*
\textbf{Taktlaus-vers:}
\endverse
\beginverse
Vi er på S-banen,
på vei på Tysklandstur.
Sigrid er sjåfør,
og Frode bare dør.
Det er så lett, lett, lett,
å bli full, full, full.
Nå synger vi med absolutt gehør!
Not, not.
\endverse

\beginverse
Vi er på E6en
På vei til Ås-Smashen
Walter er sjåfør, og kjører oss mot sør
Det er så pluss, pluss, pluss
Å kjør' i buss, buss, buss
Hjulene på bussen de går rundt, rundt, rundt!
\endverse
\endsong